相對濕度 呢首歌其實係咪講緊潮吹

我已察覺變化濕度 滴汗是特別訊號
我要兩腳退一步 但是並未做到
似聽到看到風暴 將於三秒後來到的倒數
一點一點增加濕度 滴汗是特別訊號
很心急想找出路 但是並未做到
似聽到看到海嘯 不需三秒便由旱土 改變做瀑布

Mk年代成日聽 貨車司機必播

口合 O合 哈 o合 ．合

果時真係貨車司機必播

我我我我我有胸部

完全Get唔到

我我我我有胸部

花式潮吹

細個真係冇諗咁多

要夾埋瓊姐個唱腔，一路扯大氣一路缺氧個feel

我都係諗到呢首

相對濕度
舞吧舞吧
阿拉伯市場
佢係咪得呢三首?

改完反而冇咁咸濕

個陣登台已夠歌

真

講見到靚仔出水

你似偶像 不可愛上 只一眼便中槍
你會發亮 我但求逃避灼傷

夠釣龜

淨係露tback都夠做

鍾意聽燈隔熱

啲毛剃得好乾淨

一言驚醒洛克人